咁姐係有冇人知搜到嗰10枝野係咩樣??

真係想知